20-24Whatsapp Group 第十一回 測試版

時移世易 20至24 Whatsapp Group 乃 18至22 Whatsapp Group延續。

我們希望關系和諧，因始沒有你我之分，更沒有兩登之分。

都開左一段日子 係一個有秩序又開心既Group

今次嘗試用全新方式填Form，收集各種可行性同意見。

我地希望呢一個Whatsapp Group 唔剩止一個Group咁簡單

表格開啟日期：6月15日 - 6月22日

20至24 Whatsapp Group為會員而設，暫時只限相關會員加入。謝謝！。

***為確保言論自由不被惡意功擊/侵犯及Group內成員及相關私穩，閣下填寫表格時，將可能保留IP確保閣下本人同意 聲明及所有條款細則 ，有須要時將作為證供。請注意***

再次感謝各位一年來的支持